冒險樂園Crossover 中聯辦

屌你老母，難度大增

左右右左右右左移動

童年回憶番晒來

屌你老母死黑警

仆街中聯辦

又幾撚有創意，加埋個反後彈功能，中左會瞓低，再彈返起

好玩

童年回憶

香港電影欠香港人一場革命